其實返工有人教係件好幸福既事

人愈大愈覺得係咁
出黎做野真係唔係老馮有人教你

我教你

有人教你點偷懶而又唔被發現, 先係最幸福既事

但可以被教既人唔會珍惜

而依家啲公司 的確已經好少花資源同時間去培訓員工

見你唔啱駛 就炒撚左你

我睇左好耐都唔明你講乜
邊個炒邊個呀

...閣下的理解能力 ....

我都睇左好耐諗緊你唔明乜

唔怪得知要人教，咁撚蠢

睇行業啦
有啲唔教唔會識做
教完又之後又幫到手
其實都只係幾句功夫
有唔明先再問

個時條team 得兩條友
大佬唔會落手做
即係得我一個
好在隔離team肯教+同我frd
唔係都唔知點死